# README #

Сегментация, все методы.

### Мне лень писать инструкцию поэтому вкратце###

* Для метода граб кат, надо на картинке натыкать точки точно принадлежащие фону, нажать пробел, после чего натыкать точки принадлежащие обьекту(много точек). Снова нажать пробел.
* Для метода водороздела надо нажать на объект, так чтобы весь квадратЪ был внутри объекта. Размер квадрата задается в функции водораздела.

